tinder 有條女搵我同佢條仔扑野

真係cls
Btw 點玩好

影你條撚俾佢睇

買定點數卡

到時佢就話自己唔得閒 你地兩個慢慢玩

fake acct

你話唔係唔得
不過要駛走你老公先